做乜9分開時事政事台

屌你搞到我同一個post兩個台都要po

而家高登lihkg都係一樣，兩個登一拆開，兩邊d post質素都差左好撚多

不過高登lihkg呢d就無可避免，但拆做兩個台，係好撚on9

唔係呀，而家咪幾好，政黨支持者又唔使俾人屌洗版要忍氣呑聲，內鬥私怨又唔會阻人睇新聞時事

on9得過班五毛煩膠日日推post

最弊係無人流呀
無人流就唔會鼓勵到開post者開高質post

大家自己有眼見，呢兩日lihkg d post廢撚到

論壇就係要屌下屌下，互相發表下意見，特別係帶有情感影響(燦底屌人都算情感)，先有人睇，因為你寫出黎既野有感情，睇個個先有feel

至於新聞時事，你睇下時事台d新聞而家幾撚廢，就係因為唔夠人流，做唔到物競天擇

要分清楚，根本時事台同政事配台既客源，本身就overlap得好緊要，根本就大部分同一堆人黎

你開個post有料到既自然會長期第一頁
五先煩膠你唔理佢自然收皮，佢有人理即係仲有價值，影響到你燥底亦都表示佢有價值

你地熱普城人強馬壯緊係想拉埋想睇其他新聞post既巴打睇你地威同屌人
本民青眾人社泛既支持者好無癮囉講句野都要比你地屌

你有道理咪屌番人囉
上網都要縮沙淆底呀？
大家上論壇就係要睇你地互屌，最好係有論據咁互屌

上網都要玩小圈子搏認同？

只係因為無乜人貼新聞，你覺得廢咪貼多啲新聞囉，唔通成版好多人但全部都青狗熱狗點點點，喺度互屌就會好多人睇？
點解客源重覆係因為互屌屌走哂其他人，最後咪又係同一堆人霸住個版互屌，咁樣叫有人流？

要交友配對，不了

聽過劣幣驅逐良幣個term未 物競天擇唔一定關質素同精華事 你睇下高登而家點

lihkg時事政事分家，注家佢收硬皮

上左咁多年都係睇吹水台

Lihkg時事台少左好多打手，明高質過舊時登好多

啱啱開左一星期，放多三個月先講野啦

總之嘈私怨就過哂政事台

成個post都係出名既打手同私怨撚

咪係 明明係私怨太嚴重影響討論
人地先分個板俾你地屌到夠
本末倒置

樓主唔理我地了
我地比人皇天擊殺

樓主去左時事台個post

點睇高登最有料既人洪非凡？

你地d私怨post日鬥夜鬥邊個想睇呀，依加咪好囉開個台比你地入去鬥又話唔好
其實d人都係想睇返新聞姐，分開兩個台咪幾好